有無人鍾意聽trademark

miss you finally

有無同好

2am and the rain is falling
Here we ar at the crossroads once again

Only Love
I’ll be there for you
How could I know
There’s no one like you

40歲未?

好歌唔怕舊

d詞好有意境

好正 首首都正

我聽開Pink Floyd

最老聽過 Frank Sinatra

可惜出得兩張碟

好正, 小學雞同學介紹我聽
買左隻碟唔知仲喺唔喺度
可惜咁早解散

我識綾波麗版 fly me to the moon

識野

即刻上youtube聽下
好鍾意長毛sascha把聲